ST 定加多少少上KW

有無Ching 用過ST, 聽講同KW v2 差唔多

有無人用緊比d feedback
其實想performance 同 comfort 兩種都有balance
有個friend 介紹話KW, 我見kw 有個brand 叫ST 先問下大家

留明 同kw會差啲乜野
利申想整套st xta

可以試下ast /ohlins

巴打咩車

留名，我都想知ST得唔得

Ohlins會唔會仲貴過kw v2

用緊 ST X

舒服得黎又好玩，唔係成日片車夠用喇

ast

朋友們用kw
我自己st xta

佢坐過我車感覺係
好企身同埋都舒服
但偏硬
平d

Kw比較伏同可以調教
Set得好一定好過xta
貴d

自己決定

用b記+彈弓

推🤔

仲有JRZ, Nitron